有冇人細個玩過論壇入面既遊戲

細個係唔知咩論壇入面有得玩既game
大約係簡一隻蛋慢慢打
跟住係咁尻打升做唔同既怪
雖則好無聊，但又幾懷念

寵物中心
好多論壇都有
個陣成日玩

寵物中心

依家仲有冇論壇有得玩？

3精靈王國

記得有兩隻game唔係論壇
有一隻係玩三國
有一隻係玩高達升級